中六生戴鬼面罩全裸於樓梯自瀆 嚇怕兩女居民

中六生戴鬼面罩全裸於樓梯自瀆 嚇怕兩女居民

17歲中六生去年9月初，於小西灣曉翠苑雅翠閣後樓梯剝光豬後戴上鬼面罩於梯間遊蕩，一名女住客經過見狀大叫，中六生即逃走。翌日中六生再重施故技於梯間遊蕩及自瀆，再次嚇倒另一名女住客。

學生BEGHAL Akashdeep Singh於第三天被捕，他今於裁判法院承認兩項遊蕩導致他人擔心及一項於公眾地方作出猥褻行為罪。

辯方求情指被告沒有吸毒或精神病紀錄。裁判官將案件押後到2月14日，以等候感化官、社會服務令、心理及精神報告後判刑，期間被告獲准保釋，但要守宵禁令。

案情指警員於9月7日見被告形跡可疑走入案發大廈，於是尾隨被告至大廈後樓梯，見被告脫下短褲露出臀部，即將他拘捕。

做乜鳩

蝻

蝻亞狗同支那一樣都係世界毒瘤

Masturbation X